突發 美國叫停與中國貿易談判!!!

The White House rejected a trade planning meeting with Chinese counterparts this week due to outstanding differences between the parties over the enforcement of intellectual property rules.

This story is developing. Please check back for updates.

狆。。。。。。家

過埋年唔使返工

撚狗咁撚

支爆近了，蝗民應當悔改

過年啦仲同你美國玩？
呢幾日讓你嘅

支爆近了
希望全港好快都唔洗做

又贏

侵侵兩面作戰

中國唔同你計較住 ，過完年美國聽收皮

boom

恆指今日會跌幾多

整得好真

It’s real bro

due to outstanding differences between the parties over the enforcement of intellectual property rules.

根本唔偷野就好撚基本野黎
成撚日吹自主研發又盛又話乜撚野自家製乜乜柒柒又男兒當自強
應承人唔再撻野都做唔到

其實限制強制技術轉移呢part 應該係無問題，反正中共間諜偷開
要求開放市場同取消國企資助（中國加入wto本應要做）先係辣招。 一做，中共自家國企（明or 暗）死，成個極權監控鍊廢左一半武功；唔開，依家d 代工廠死九成。

中共死都唔應承可見中共同晚清心態一樣：死了人民，人民可以再生，死了中共（大清）， 就再無中共。
中共唔肯簽呢d 條約唔係唔肯認輸咁簡單，係拉住全中國人落水做命運共同體

拍住晚晚舟單野黎reject，識玩

唔等你90 日?

梗係應承唔到，唔再撻野，過半中小企等收皮
大部分公司涵蓋所有產業唔多唔少都係抄吓偷吓做內銷同賣去亞洲其他地方維生，你要佢尊重知識產權，即刻玩撚完

正呀

美帝果然世上玩政治No.1
係適當既時間做適當既野

琴日唔係仲串柒柒話美國濫用引導條約 敦促立即釋放孟晚舟咩？

彈出彈入你估我唔到

晨早流流j出血

都要睇邊個揸旗。
希婆坐正就食屎

過完年永遠唔洗返工了

中國又贏

襯你過年關先黎玩野

睇黎白宮有唔少華人獻計

中國有可能成為最後贏家

啲教堂拆晒喇

得返地下教會係度對抗

贏到侵侵無面再見你
支那你都算贏到開巷

呢個世界真係一物治一物

CCTVB 中國或成為...

其實都預咗架啦

大陸d人生意好 年初十或者之後先會叫人返工
跟大陸帝皇搵食洗乜擔心咁多
只有美國人驚唔夠錢用

庫德洛向美國CNBC電視台表示，有關報道屬錯誤，因為雙方從未安排籌備會議，現時唯一獲安排的會談，是中國國務院副總理劉鶴將於1月30日至31日到訪華盛頓。

比足曬面

係真架on9

個標題極誤導

邊度誤

白宮咪澄清左係流料
一直以來會面只有劉鶴個場，但未取消

侵侵首Theme song 好正

預備會議改做 con call
一日佢未上機一日都未叫開得成啦

第一反應係大大聲笑咗出嚟

仲要自製13億垃圾話自己too big to fail嚟迫人就範

慢慢周

睇淡

fake news

簽左唔做咪得？你暗中補貼根本冇人知

睇內容啦 大佬啊....
連登仔係咪唔識英文
咁樣打飛機法

反口覆徹，冇誠信，你叫中國點同你談判

其實咁樣係突顯緊美國冇誠信炸

同中國講咩誠信

Source suggests 咋喎

個副部長個個啫，正式應該繼續去啦

美國佬心入面最撚嬲既係：

偷完抄完我D橋，你黎賣返俾我同我D人？

即係擺明玩野啦？

其實叫唔叫停都好
都無人預90日會Deal
淨係比時間自己友走得就走 夾埋就好撒
係人都知中國唔會搞知識產權同開放外資嫁啦

Cnbc 同bloomberg 最多假新聞

拉華為公主同時唔同中國談判

依家係中國無誠信 反口覆徹喎
中國入wto 果陣既承諾 做左幾多樣？
知識產權 中國有尊重過咩？

依家美國佬要中國做返岩都仲要談判已經俾晒機會啦

侵好嘢

偽匡1949年已經話信妓女都唔好信共匪啦！美國真係on9左七十年

YouTube 有無得睇

Fake news

標題能

cls

根本無信過侵侵會肯同你中國達成協議

老闆話 你又要靠中國D低資生產力，預左比人偷ga la ...
我心諗 咁叫雞 你係咪預左有性病先 ⋯

有時老一輩 真係J 到唔知諗乜

亮劍喇 驚碌撚咩 比人撚咗咁耐仲忍？

咁咪唔好傾囉
中國堂堂大國千祈唔好同美國乞嗰一次半次會面啊

中國嚇退美帝，中國又贏

牛軍又羸

又撚

反枱

同得老闆打工預咗俾人欠薪拖糧架啦

屌
假新聞

又然

終.家

你求其上Amazon搵件外國貨，然後再喺淘寶以圖搜圖，你就知咩事 要捉晒所有老番假貨掏空國庫都搞唔掂 美國佬要求定時檢查評估 mon到咁實 做個樣唔夠 點搞 即係隊死支那囉

右邊條黑鬼D肌肉好正

夠絕
等你班支那種春運一開始
即刻送大禮

虫蟈蜮成最大贏家

熱烈地彈琴熱烈地唱

假新聞都討論得咁開心

美國心怯了

擺明玩鳩中國啦
人地燒你外匯儲備
根本都無諗過談判

大陸政府一向個態度都係咁，大媽心態，人地對自己好係老逢，因為我人多，人地無得唔怕我

他媽的亮劍未？

我發覺報親d戇鳩維穩打飛機新聞都係呢條撚樣同金瑩

係咪佢地自己寫嫁d稿

美國d條件跟本唔會傾得成
就算支那應承你 最後都係一樣唔做
美國今次應該好清楚

做美國公司咪冇影響囉

樓上班反共傻9比人撚完未

林鄭又要香港人捐多一萬億上去

fake news 都推到依家？

microsoft應該鎖ip, 凡喺支那唔比開機．

...
其實有幾多人睇完標題諗都唔諗就覆??

The White House rejected a trade planning meeting with Chinese counterparts this week due to outstanding differences between the parties over the enforcement of intellectual property rules.

先唔講篇野真假
就算係真, 佢係講緊今個星期副部級官員(先頭部隊)去華府準備下星期既會, 真正既會下星期三先開始

睇人啦，隻nigger搞到不知所謂

唔想談判咪走囉

點樣冇誠信？